請問金鍾物資站係邊 ?

lunch time 想拎 d 物貨過去, 請問送去邊?